其實點解冇男人賣相

利申非基

想知咁多女賣相但點解冇仔開patreon/onlyfans 賣相，係咪女人雞性難移

基

非基師

巨龍圖大把市場

點解冇女買相

問過劉公子未？

大鬍子猛男有雙「完美腳板」 賣裸足照片月賺11萬台幣

因為男性對肉體慾望一定大過女性，generally嚟睇女性賣相市場一定大過男性賣相好多

100k一個月 連登仔都可以賣

冇？陪大媽跳舞香港大把

男人用下體諗野

因為男人先咁ON9俾錢買

大撚把人買

男人賣身門檻高好多
做鴨都辛苦過做雞
一係賣屎忽一係食偉哥頂硬上
男人傷身好多女人茶下ky就點做都得

咁我相信同性戀屌肛門應該同男女性交都相似嘅都可以搽多啲ky處理

Btw賣相同賣身唔同

香港有冇

即係ig成日見到女po story promote 佢地patreon ，但好似冇仔咁做

因為你ig淨係fol女

因為男性重視視覺上 女性重視情感上 ?